愛龜人士交流區

連登有冇愛龜人士？

有

大家養咩品種

巴西龜, 養了十個月, 近來有感冒, 吾食野, 上呼吸道感染, 明天去余醫生覆診

黑蛋

個龜頭好長

你點知係感冒嘅

我養左兩隻黃耳，三年左右而家好大隻

睇咗余醫生, 醫生話感冒, 上呼吸道感染, 如不理, 感染到下呼吸道便是肺炎, 肺炎隨時死, 站於對生命的尊重, 就是睇一次可買多三十隻龜也要看病, 幫佢插胃喉, 灌食及药真係慘

好慘

有無得睇下你個山洞個樣想買個高d既曬台

而家已經大到差唔多5cm
呢個山洞就嚟唔用得
驚側面個洞卡死佢

原來咁細我諗住買個20cm 高既曬台

最近兩隻龜唔食野,以為乜野事!
特登餓佢地成個禮拜先餵,點知又係食幾甩唔食
再試下轉一轉隻水龜糧
呀我頂佢,即刻食q晒
仲要俾我見到佢地食中左佢地唔岩食果隻糧會lur返出黎
使唔使咁咀刁呀

zoomed 60w陶燈夠力？

轉左邊隻糧？

唔係 一直餵開hikari唔整臭水隻長條糧
呢排佢地唔食 搞到以為佢地病左
咁就試下mazuri糧睇下點 呢隻我少餵佢地
點知即刻係咁游搵黎食 一食中hikari就即lur返出黎

睇缸幾大, 燈掛幾高？有無燈罩？

要20cm 高不如你自己砌啦
買嗰啲多數係吸盤，應該唔夠力

我嗰隻餵緊zoomed 幼龜 + nutrafin basic + nutrafin max + mazuri
每餐都俾晒咁多款
Zoomed 係最唔受佢歡迎
可能真係大個了

有罩冇夾缸用距離30cm